咖哩味 vs 沙嗲味 vs 芥辣味

邊隻屎好食d ?

原味

呢隻味坐緊監